郭佳怡新劇作"Final Borading Call" 訴説不同背景港人為家庭、自由、權利奮鬥 本周免費觀看

故事概要:
<<Final Boarding Call>>劇作起源來自近期香港示威. 本劇故事各角色背景本來風馬牛不相及,卻因示威而互相交集--一對兄妹分別熱衷於社運及處解僱邊緣的空中小姐;一名來自內地的母親及與其關係不和的女兒;一名外籍記者與其印度籍伴侶;及一名美籍行政總裁及活在其陰影之下的情人.故事開首及結尾均在機艙內,劇中窺探香港示威及了解政治如何與港人息息相關,亦讓觀眾了解中國如何逐步掌控全球資本主義. 劇中各人能為自己的家庭,自由,權利付出多少?

播映時間(毎小時1節):
11/3--8am-11pm ET(香港時間 11/3 9pm- 12/3 12pm) (共16節) 最後一節為香港時間 12pm-1pm*
12/3--8am-11pm ET(香港時間 12/3 9pm- 13/3 12pm) (共16節) 同上
13/3--8am-11pm ET(香港時間 13/3 9pm- 14/3 12pm) (共16節) 同上
14/3--8am-6pm ET(香港時間 14/3 9pm- 15/3 7am) (共11節) 最後一節為香港時間 7am-8am*

*本劇網上免費觀看,亦歡迎觀眾小額支持

劇作家郭佳怡(Stefani Kuo)簡介:

郭佳怡1995年出生於香港，中學就讀拔萃女書院，14歲離開香港到美國求學，高中畢業後入讀耶魯大學，第一年讀數學系，第二年轉至英文系，第三年又轉至戲劇系（Theater Studies）。她通曉英語、法語、國語、粵語等多種語言，曾在香港、臺灣、柏林、普羅旺斯及美國工作，2017年她獲得 Marina Keegan Award for Excellence in Playwriting 獎項。現居於美國，任職劇作家、演員及詩人，她是「Interstate 73 with Page 73」工作坊8位劇作家之一，並擔任戲劇講者工作。

2019年11月18日，郭佳怡被邀到紐約詩人咖啡館朗誦詩作，當天是香港反送中抗爭的第162天，科大學生周梓樂逝世不久，她於聚會前一夜創作了新詩《2047》，想像全美 3.27 億人以廣東話呼喊「香港人加油！香港人唔好放棄！」並承諾與香港人同行。之後她將有關言論拍成短片《2047》，並講述了香港162天以來多個令人難以釋懷的片段，提到超過4,500人被捕、3,000人受傷，警方發射超過14枚實彈、1,000枚布袋彈、1,000枚海綿彈、5,000枚橡膠子彈，以及9,500枚催淚彈。香港市民被嘲諷、威嚇、攻擊、虐待、射擊、性侵、溺死甚至殺害，呼籲美國人民要為香港挺身而出。12月短片上載後，於網上被廣傳。

"No nation bold enough to forgo Chinese money for humanity, to stand up for murdered Muslims or the sovereignty of Taiwan, fight to free Tibet or teenagers dying on the streets of Hong Kong." -- 郭佳怡

推

Push

PushPushPush

厲害👍🏼

Push Push Push Push

唐英年點算

加埋一陣法庭

理鬼佢

手足

佢之前為香港寫嘅詩好powerful

K巴

,

少少更正:片長約2小時,可以係網站揀你想開始睇嘅時間,收到confirmation email後影片網址當日全日有效,

標題都串錯學人做打手

PushPushPushPush

好似幾正

支持支持

係幾好,啱啱睇完

我miss咗呀

呢幾日都有,register完幾時睇都得

條友擺明一早有異心
揾籍口唔打祖國疫苗

tui

推呀屌你

富家女佢都好貼地

知性美

Between
佢呢啲blue blood 識唔識上連登

第一時間諗起 唐英年侄女

遲啲幫你問下

佢覆左,係有上嘅

原來係佢嗰陣睇過

睇極都覺得好有感染力

你識佢真人

留名支持

留名訓醒睇！！

佢有睇呢個POST 知埋我ACCOUNT

支持❗️

一定要撐

好靚女

push

pushpush

推推推推

支持